號外~~~即時新聞:::巴黎有槍戰

Police confirmed they are attending an incident at the cathedral and have warned the public to stay away.

Tourists and worshippers were seen running away from the scene in the centre of the French capital.

Visitors inside the cathedral have tweeted their families saying they are trapped inside the building.

This is a breaking story.

隔岸觀火

真係cls
點解會咁

又黎

Police have closed the area and are asking people to stay away. Reports say the attacker has been injured and his condition is not clear.
Eyewitnesses reported tourists fleeing for cover.
France is in a state of emergency since attacks by jihadists in Paris left 130 people dead in 2015

恐怖襲擊？